未訓嘅手足入一入黎

祝大家2019新一年新開始新改變 搵到/做到目標

樓主新一年有咩目標

鬼知咩

想你收下把臭口

手足醒未

c服 無所事事嘅人生 正